點解有啲網站用Google custom search， 有啲就用自己既search bar

想知用Google custom search有咩好處壞處? 用自己既search bar 會唔會對server負荷好重?

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品